[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5047)

2連easy

入未

你比人搶開POST

10.5S想死

是旦搵隊入住先

點解2個post

Cls搶po

9.5s

等一陣都唔得, 搶住開

fg tor

呢個

轉番呢度

是但啦 佢急住入醫院送佢老母最後一程 俾佢先

頂住

半細
半和
1.5細
2.5細
下盤
無入球
8.5細
10.5細

睇一陣721 live就爆左

停c到完場

新英撚角大輕輕鬆鬆又收錢， 有冇人派我

最終0:0

12.5b

踼成點，有無機會一球

下半單邊角大

慢

知道就唔洗賭啦

我3倍10.5跳左船88手腳們

停c

no goal算

客入呀屌

又飲？

多倫多戈啲可以撕飛

下半場比人禁屌到

新英倫革命屌爆fc 又再比莊家贏錢

我仲有十幾分鐘

笑

可摸耳10C完

幾型

推呢個

幫你叫埋客快入

gchi

比多3個角

-2c

高水已食

應該又補10分鐘

派我

比多撚多撚

主唔會1c 都冇，客未刷夠
我估12c 啦

想玩玩11.5

支持 我跳唔夠多 11c都輸少少

今日9點嗰場先補得3分鐘

lm

9c算啦
命令佢立即冰封角球

光復英倫

多謝e神兄 下盤開到派100俾你

我

Lm

放心 我老豆係佢地班主 有咩想要出聲 盡幫

-1c

10c

多撚多

呢d時候 緊係大岩狗山手 去左邊
淨係澳職蒲頭

放火 腰斬場波

革命軍上呀＿

10cccc c

11.5b 高水 好吸引

贏45 派50？

叻仔

入啦喂

客入波介j1個月

又係你單刀唔入

頂唔住了

鬥唔入

多謝

贏545

10

咁樣單刀都變角 角大有運 10.5b

右閘咁包哂越位都有

英撚

點頂啊仆街 跳唔夠大 仲輸梗少少

半3全？

個黑鬼到底想點

今次記得加大喇

客起多2腳有架啦

為咗刷角可以去到幾盡

12

全12

-4c

23:00 開始抽獎
10位抽1派50$
留言呢到先計

多撚多入呀

咁都無12m

個黑鬼真係好撚垃圾

W

10.5b 快

插水插到

美職11。5角大 客盤 已死 屌你

12碼未

你識唔識計

爆角球我都係訓陣先 聽朝仲要執2手薯條

OK

封乜撚野

又越位

比球12m

m

屌你老母個死黑鬼，唔係種族歧視，但你都唔係咁樣都唔入下

pm

封咩

50。。。

封以為入波

On9..
弱智學人賭波

10屍完好啦

客快手！

嚇死咩封乜鳩

宵夜注0.5/1大都輸埋想4

冰唔到c

12m未

我嬴左你就唔使執喇

仲未入？？

爆晒角

11.5s睇住2.0x封到落1.85都未買到

咁都冇12m

祝贏我訓陣先

0:1 只需

客fg 贏波
照舊 51100 見過派

81’客fg

who

咁都冇12 睇黎主 / 和了

早抖e神兄

2角仲有無？

啲人開始瞓醒

而家無晚巿堂食
要早啲去

投降了，今晚鏝城追數

其實好絕
主禁屌殺主FG
客禁屌殺客FG
預有波人殺入波大
禁屌又無人估會0:0

ok

竟然唔係假球？

84‘ 主 12m ok?

。

幫你叫

日撚日9:00美職都細波dllm

T

我日撚日都買半大dllm

買中場0:0仲有咩好講

而家都仲係角細 爆咩角

係 9點美職次次都買半細

一球都冇兩隊都肺炎啦屌

辣殺波 不如唔好踢

俾多隻角得唔得

美職呢個回歸盃真係比狗賭

84’客fg

又食角

9點未訓醒緊梗係細

仆街 妹到完場咁

0:0踢黎把撚

下場

same

c

c

毅力

再追下一場

主隊入球OK?

11ccc

請比角

英撚咁撚勁

多撚多仲hea過練波

主入啦

Dllm 度定下一場

NO C OK?

C

客入未

革命喇屌

85’客fg

一話派錢好撚多cdrom

85‘ 11c

111111111

叫到無氣 上啦仆街英撚

劇本呢

諗諗下 呢場係咪華盛頓劇本

4連c 未

有冇人知曼城憎唔憎屈福特 會唔會想幫佢護級

1.5s gel得

英撚入一球please

放棄 9成又無角hea到完場 叫兩角0慘到

朝早踢梗係妹下妹下傢啦

屌哂佢哋

美職回歸呃錢盃

1111111111

2 隻角呀

客拿拿聲fg

主隊又假球

革命過數啦屌

多撚多極限絕殺

入未呀屌

輸完比阿狗
拎屈狗出氣

0:0完 水泥gel

似絕殺

唔刷角點入

唔會有角架喇睇左咁耐美職 一定10角完

抽埋

0比0搞唔掂

美職一係大到仆街，一係細到仆街

有紅牌戈時就係大波，無紅牌戈時就係細波

莊家係咪睇住呢個po 見我地叫入波就叫佢地唔好入

90‘ 主12m

我覺得未必，早幾日輸俾車應該俾哥狗喺更衣室屌到仆街

呢掛經濟衰退 球員要搵食
Do something

大炒了

請支持

大家唔好改名
準備抽

主入波未

86’客fg

客入未？

今場例外

咁都俾你發現

11.5b 100%

快撚啲入啦革命撚

goallll

下盤頂撚住呀

1.5大
輸服

立即完場

最城邊有對車狗呀
平行時空呀?

叫左成場

又封乜撚

12碼

86‘ 11c

客隊比多2角 一世球迷
主隊只係垃圾

主12m

其實大家用咩app睇?

屌 主12m

無可能 快啲hea到收工返去訓唔好

1:0

真係12m

8:0 上次

12m

多撚多12m

88' 客入

多12M

封乜

gelllllllll

Home 12m

屌你我個0:0 14倍...

終於唔洗叫

中

12碼
唔好比條撚樣射呀

好好珍惜嗌多幾分鐘

求12m入

真12碼

主12碼

入呀屌

好似禁區外

屌，打錯，講緊阿

咁就十萬，傻仔

客12

GEL你老母

屌

12碼變ccccccc

仆街咪入

河床12m

好 可以唔叫

一定miss,力做假球

艾迪

球證仆街黎

出面

var

搞掂

禁區出面啦

VAR有冇返工

dllm

12碼入佢老母

var？？

VAR

似禁區外

咪撚比啦on9

Var

禁區外 應該唔係12碼

好 內定主贏， 財散仔安落

主盤終於望到家鄉

var no 12m

曹操係咪贏啦

準備

多撚收錢

俾紅算啦

客fg點都係gg

var12m 除時冇12m

Var進場

下盤低死..無補飛

禁區外wo

睇乜撚比啦

禁區外

12m炸

咁應該要紅

美假有var

革命呀

叫足90分鐘先有12碼屌你老未

原來VAR有返工

頂住14倍...

快啲完場啦屌你老味
以後唔買美假角細啦
放過我一次

12m啊求下你

No 12m

屌笑死

無比

笑死

轉角啦屌

no

12m炸完對家入

原來有var

似外邊

冇左啦 再叫啦

又話VAR放假

單刀唔洗紅？

11c

Goal!!!!

客fg快啦屌

11111111111

刷多1c

客gogogo

同路

今次真係炸完對家入啦屌

假球

十二碼變角！！！

12ccccc

真係變C

比多c 呀！！！！！！！！！！！！！

罰球變角球

會唔會轉頭客入咁老土

唉屌 主盤又針

係禁區出面點12m

10.5JUMP

12碼炸 對家射

下我屌你老未？

11.5-1

Var條友cls
上次又係咁
定格係佢想要嘅畫面
而唔係比球證睇個過程

屌 又角

10.5b

針

食屎啦新美倫 刷你老尾

10.5b cashed!

多倫多真係好能廢

劇本 +10分鐘 客入

到客12碼ok?

新英撚入啦

角大易到 話左呢場下半爆

係 我都覺好撚顛 個球證望一眼就走

屌 無12m

食屎啦多撚多

12cccc

牌都無張

班臭西純打假

Okkkkkkkkkkkkkk

比多cccc

新英倫快D收皮

美假定律
12m炸完 _ _ _

多撚多後防咁廢都無失球咪算係咁

唔加夠10分鐘 兩隊加球證都要死全家

啱啱好似有人買0.5/1 b收息

準備抽獎

我屌你1.95客fg叫足87分鐘

對家入呀

+9

咁樣角大

客頂撚住呀

成個sane咁\\

客隊ready goal

ccccccccccccc

9分鐘

連c呀出黎啦

新英撚自由球

咁都開到 10.5

客有12M未

+5

Handball

俾多角

補5分鐘

91’客fg

補5分

Handball又唔睇
力做0:0

最後九分鐘

有冇劇本

搞咁耐補5mins

角細手足
出黎叫春未

加9呀

補5咁撚多

就有

客肯入未，等左90分鐘

客12m 0:1

未

客！入佢

客入我聽日全日食齋

原來有Var，我屌你咩

Var無次幫到手架

你真係好有恆心

屌你老母得5分鐘？

見你又1'叫撚到而家

主入呀

最後五分鐘

新英倫 快入

VAR條友去咗廁所

真係似和唔打假

下半補時，美假開始踢波了

呢球應該要有12m

客ready goallll

客隊比多1角啦 一世球迷 主隊隊垃圾

角細手足 all jumpedddddd

夠客連c了

落底刷c啦

客 93'

英撚叻仔 訓下先

今日兩條大船

補幾?

客求下你入。。。。。。

球證全家買和

客ready goalllll

-3c

入佢老味閪

13ccccc

條友應該重注跟左和尚

直接用手擋波都無12碼
個VAR把撚

0:0 真係好癲

咁都無手球 大家知咩料

新英倫 93’ 入

是但揾隊入一粒啦

平走盤走！

前面有齊角大足水做咩唔買

黑人BLM呀

新英撚絕殺 快撚d

主

忍唔住了

屌你
真係和波

屌你老母 又差少少

多撚多輸半

12cc

客幫人護空門

有絕殺

On9999波

和尚要咗客？

下
有超高水無7頭唔買?

雞都執唔到

我屌呀

咁明顯手球又唔睇Var

又輸錢啦

0-0波蛋cashed

屌你老母又係依個金毛仔

客fg 成棚人跟左 嗌左成場

00死好多人
莊又贏

唔打假??

比多球角先啦

有無人贏錢嫁？

Handball 屌你

球證重注冇入球早講

仲有幾多

半格下盤

角球呀！！！！！！

最憎買呢啲

邊個

2隊都夾埋
呢組3隊夾埋踢和波

下盤奇蹟

好彩半場入左少少冇入球

邊個估到無入波

好撚彩唔入 好心客隊防好d啦 差d又比人單刀

94’客fg

好彩有9.5

支持

球證

屌 唔撚叫 火都黎

主絕殺未

差一角呀屌你老母

唔怪之咁多人叫

有走地買走地啦

買咗客fg

0:0 ft

球證洗咩估

好睇冇大注

12ccc

主handball唔睇var

又單刀 好彩射飛機

風

角呢

仆你個臭街 開咩撚野11。5

爆完10.5就唔刷屌啦星

入咗又炸

主隊全場5,6球單刀唔入

0:0踢黎做乜。。。

依場咩波黎

半單刀又射出界

似專登

主個力架咁Hea

特登

絕

23:59前留TG
否則88

最後機會 客fg

95‘客fg

網側黎

咁都唔吹

俾下盤嬴錢

留意咗你好耐，好撚fun

屌你老尾

有c未

2.5細gel

改變晒方向都冇事
美職var

..

一到5分鐘就秒吹屌你老母

補幾

完

呢個黑鬼 係香港踢街場都唔撚入流

下盤cashed
10.5b cashed

呢場力造0:0

話撚左夾埋踢
呢組呢3隊
多撚,新英,DC夾埋踢和波架

主個NIGGA 射術 得10?

屌11.5大針

半細
半和
1.5細
2.5細
下盤
無入球
8.5細
10.5細

和波齊齊出線咪幾好

美假又輸錢了，輸服

北京電視機

太耐啦， 2310 算啦

馬會cashed

睇落有兩個波

臨尾落得咁急都係垃圾

十雞野RIP 嬴7雞倒豬3雞

下屌你老未12碼呢！？

跟咗
thx

屌你誤中0-0

下盤手足 我地可以落番ifc
樓梯呢邊請

啊 上盤手足請等等 比下盤手足慢慢行番落黎先好上
唔好衝

重抽

呢條友未見過 可以skip

+1
屌哂2隊老母

呢場假到咁做和波 唔怪得個力架單刀咁撚多次 客又門前唔入

🤣🤣🤣

半格頂撚到...

下半狂刷痴9線

近白衫粒波係for龍門開龍門球粒波黎

96' 客fg

我一開頭望以為主隊手球

唔知以為打龍 假撚到

等重抽

又白賭 見落飛咁勁
加多左注

屌你老母又誤中假球

再假d

有冇人派

直接派我咪得

gun曹操 新英撚半格又輕鬆.....

98' 客fg

曹操好波

貪心買2，3格

見和尚買fg 穩陣d買+1

竟然收$

屌，要追呀

gun左
新英撚半格thx

補5mins係點計出黎？

垃圾美假

又要等2粒鐘

真係和波

留呢到言
5抽1派100
23:10抽

跟唔切和尚呀今晚

有

肯反底未....

Hi

Ok

睇黎繼asw後 又一個可以買對家既爐

k

講左廢城劇本

轉5抽1派100
你計埋你
重唔重黎?
唔黎我直派你

好人好姐要遮編號？唔知幾多傻仔跟

1+2+1+0.5+0.5

好彩補左個和和

咪撚笑鳩我孟德兄

e神留tg

Lafc個組真係最正氣

比

十萬後面有幾多個零

一陣1點 曼城賣分留力

P牌仔 重黎啦

阿特 鏝又準備兩場開一場

姐係重抽？

計埋你重抽
依家抽

LM

啊妓算
反底波

抽埋我

廢城我睇左20分鐘入左注fg
收錢
有入波起碼走盤都順氣啲
0:0踢黎做乜

點反法

美職操盤手D路一鳩樣
你望下廢城初盤一鳩樣就知咩料
尾盤一樣咁玩,玩到去平半,要人輸半

sad, 重抽點解要留過
miss 左

應該開阿特
上次阿特輸左 今鋪贏返
鏝上次炒完8:0
邊可能又再炒多次

我跟你直屌咗00
數緊錢

收50都得

曼城100%留力踢歐聯

其實係咪真係有demo 飛呢樣野

廠三格算數
兩邊都有野爭
一邊護級 一邊霸氣盃資格

鏝客其他串阿特主其他

有排啦歐聯

有曹操想輸都難

P圖加個 ,000 有幾難

一陣傷幾件就頭痕

使乜 真係學條傻閪改圖改到.變,咩

半場飲兩次水都去左5分鐘
屌你老母夠膽死補5 仲要95即吹

無錯 所以要挽留

要收就收足100啦
果50豪比人做乜 唔會顯得你大方
真係大方果50比埋人 唔該！

本身p牌就唔應該派啦
個日入嚟拎左雲巴條友到今日都未撚見過

1點 屈仔半主

#唔識改名啊 你係咪用外掛
比多次TG

呢條友都係

咁搏命

2000爽撚到

點解無我既

岩

佢都無派比我

如果屈仔踢得狼 一定有 曼城唔驚傷人踢唔到歐聯咩

隨機抽5
下次,今晚再夜少少1點

5抽1都唔中 jumped

買幾舊水全場主贏先

拍拍籮友走左啦

賭波又唔見我咁準

又扮

下

鏝3.5b咁撚高水

下 點解要扮？

same我 半主唔中 就即場再買主

去追佢

雲巴都會走數

咩名

唔啦 人地又唔係老鳳要派比你

鏝廢極都唔會俾屈入波先掛

唔係幫佢 但條友個名好似有啲印象
以前係波po好似乞中過定有份屌波
但咁耐唔上水平反下 應該都似我記錯

李知恩bb 好似係

佢頭先貼咗張幾十萬cash嘅圖

AC米蘭
哥倫布機員

改圖好易
網上不要認真

假膠 個日抽完即派咗比條友啦

一陣睇下未知law

幾十萬都唔信?

9倍咪當賭下冷野

ME

派左幾多比佢？

？

我了

良好心態
我都係 人地唔派追一兩次就算
派都執到
前後應該比人走過2k以上

屈場場比人入先

2k

Me

到

鏝次次輸完波都會搵下一場對手出火

300

係我

再係我

屈仔仲有心機踢波咩

我比人走咗5k
仲有兩層貝沙灣

PayMe

你話買盤好似般茅咁搏1粒都似D
買屈半主真係要驗腦

第12個果個派100啊
唔係派第12個100啊

Tg

仆街， mon 少陣post 都miss 左

好記得有條友個名叫牛熊後面加啲數字
條友話去完沙巴返黎派
問佢幾時返 佢話仲係沙巴玩緊 仲問我玩唔玩外圍
之後冇左影

，

round 2 la

但雲巴派個李知恩bb 唔派我又唔係咁好喎

長撚 派我

上次最快留35號個次派未

佢應該唔記得咗你

輸錢點派

想送錢俾馬會都唔係咁玩呀

好多追緊數

佢call g

真， 支持繼續贏

無本點賭

救命 今晚啲盤好深 點買

買左了 追返開唔到12角d錢

下盤

你收皮啦 個個賽馬日贏6位數

本身已經好少派
係派過比星之狗 同 燈光 兩個人
你係第3個
已經好好待遇

前幾日有個角細7.5派1千果個派左未 搞到差啲暴動

但下盤係喪失攻擊力咁濟

我可以做第四個嗎？

星之狗都派

阿特個場唔敢買
開咁深下盤成日有波入

下盤先係王道

又串了

今日貼咗事後 又走咗

Who

下次內定我

我仲要抽中佢兩次 派左200
但之後佢又中返我兩次
等左10年先派返200比我

佢係咁

講派又唔派個啲柒閪黎 小學雞咁要攞彩又無料

多謝大佬

#唔識改名啊
已派100起基

我block左條友
九成係成撚日派膠 假派嘅人

只買大波大角

21/7
老鼠10.5 11.5 12.5b 13.5b ✅✅✅❌
多倫多 2.5/3s 10.5s ✅❌
阿特蘭大 3.5b 4.5b
阿仙奴 11.5b 12.5b 14.5b

贏在起跑線?
佢感覺似有父幹但天生殘廢

四人幫已經全滅
ky 三角關係人物都係得返你同全黑

未開之前留先係真心支持

正氣到
呢啲p牌先係p牌
唔似星狗果啲

今次到我中啦

做咩反佢

季尾西球特別多

但佢叫你開到先留
咁你唔咁做 仲係咪支持

排球少年仲on9

學術性問題

祝你長賭長贏

未開先留集氣， 開到再留乞錢

冇反星狗
派過我嘅 唔會反
優越另計

0430仲一齊屌緊角既先係真手足

優越狗琴日事前出左邊場單 有冇中

咩一早比哂題示果個？

改左飛未

係 仲話我針鳩佢p牌

屈福特 對 曼城
軍情

屈福特上仗在護級大戰作客不敵韋斯咸，上半場後防表現鬆散被連入3球；當中門將賓科士打演出欠穩，所失的第1球及第3球均有責任。可幸的是前鋒迪尼回勇又取得士哥，近2仗攻入3球，料今場繼續擔正。球會宣布辭退上任僅數月的領隊皮亞臣，據報暫由穆連斯帶隊。

曼城上仗英足盃4強大戰竟不敵阿仙奴，雖然全場佔得優勢，但後防不穩成輸波致命傷，右後衛基爾獲加對兩個失球均有責任。鋒線的加比爾捷西斯、馬列斯及史達寧亦演出平平。

屈福特
停賽：／
上陣成疑：伊天卡普爾（中場）
受傷／缺陣：艾錫瑟薩斯（前鋒）、迪路菲奧（中場）、真馬特（後衛）

曼城
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：阿古路（前鋒）、哥迪奧巴禾（門將）

近況

屈福特上仗護級大戰以1比3不敵韋斯咸，連勝告終，本季餘下兩仗仍要寸土必爭；雖然球隊跟曼城交手往績處下風，但今季主場曾有擊敗利物浦、曼聯，以及賽和李斯特城及熱刺等勁旅的佳績，今場在新班子領軍下，或可製造驚喜。篤定奪亞軍的曼城，上仗英足盃贏形勢輸波，3連勝終止；加上餘下聯賽已成為例行公事，可以放鬆心情應戰，今場未必值熱捧，寧捧「入球」大更好。

對賽

‧雙方近6次交手，曼城全勝。
‧雙方近3次交手，全開「總入球」4球或以上。

係咪呢種贏波輸盤

鏝城今場搵屈出氣?

條友次次都係咁 中高水個邊又係咁 中低水個邊又係咁
個題示買哂兩個盤？

頭先唔係5萬既咩？

真係柒出國際

睇下鏝開咩陣先

2日冇上水

上次中我都無派啦 講經咩

好

我冇笑 我愛你

無 唔記得咪算

曹操今晚有冇心水

皇馬之教訓

我中過佢派

岩岩收完

我覺得條防線係時候自爆

我都咁諗不過真係唔敢買永恆

話說依排真係好燈 買10輸9 等陣出兩場燈水

阿狗有可能聯賽hea踢等fa 決賽

但廠個勢好撚勁
寧願博佢輸半都唔敢要atv

唔洗了 過左去 下次要中我了

你贏撚到錢咩柒頭
驚你輸到無錢買photoshop炸on9

而排無路捉 小心

Photoshop要買架咩

有排jer

和尚哥有冇上嚟波po

冇人覺得曼個2.5盤好鬼?

你用開翻版仲咁大聲？

屈仔馬會又中風盤

邊個輸錢？

Lose 100k

收到！

唔覺 曼城班友對於入波真係冇人性

曹操一次過出咁多水

想凍結account 有冇人知馬會幾時開門

邊場最冇信心

今晚反底？

曼城 讓球 2.23 又派錢

屈仔 私家雞黎

跟實了

你英超唔得WO
英聯就OK

好耐冇見

波po好撚多on9仔

收到風你11點起身 記實了

師兄都幾搶口！

無波屌咪嗌交

Hi all

乜撚金乜乜乜派左你500未

Ac 24
一早買左

咪燈我阿

-3.2k
想食屎

乜係英聯

自己入廁所搞掂

又曹操又杜甫

FA CUP

哦

有錢

古人好危險

古人幫我地唔到 需要未來人打救

留名

中左3.4倍和 happy

屈要護級

atv，屈穩了，有孟德加持

操哥好似唔批

護級=廢 所以咪要輸

鏝有陣未

真
邊有咁多隊Wigan

係咪12點後轉運

-32k 想跳樓

我了忠粉

介賭

有冇重心

無

美超開左咁多細波 係時候開其他

一星期好辛苦贏到上100k 今日系波 先有悉尼 後有英倫

鏝 強陣

今日輸132K?

上次利記又係強陣

Gun

曼城個陣 唔睇盤 買佢了

睇黎鏝輸左FA 要搵屈仔出氣

仲有諸葛亮

上盤至少半格

今日系黑 同路小心

過左12點啦中

一齊贏

曼又想中岀對面？

曼城如果輸盤都心服口服

鏝半大

路上有你 結伴同行

燈水第一場
曼城

又大船

咩護級惡過狗 廢就同我死落去英冠

曼城大船點輸！

客其他

今晚賭角

曹操直接燈晒全部大船
賭撚咩

惡得起就唔洗護啦

陣前易帥 損軍心
Deeney老了 係時間落英冠踢下養生波

今晚佢一場都唔中的話 我聽日裸跑 絕不走數

頂燈閪曹想燈我廠

一出陣全連登鏝

allin咗曼盤 求番身

似樣

同路lm

你等多陣啦 乖